Michael Wolf死左

唔想註冊蘋果嘅Android user可以用下面個app

在香港居住和工作超過20年、拍攝無數香港密集樓景以及後巷風景的德裔攝影師Michael Wolf，昨日突然於其長洲寓所離世，終年65歲。曾與Michael Wolf合作舉行回顧展的荷蘭海牙攝影博物館（Fotomuseum Den Haag）昨宣佈有關消息。
出生於1954年的德國慕尼黑，Michael Wolf在美國和加拿大長大，其後擔任攝影記者，在1994年起他開始香港工作和生活，而香港就成為了他創作的靈感來源，當中以攝影集Architecture of Density (2003 – 2014)最為人所認識。
2017年與Michael Wolf合作舉辦名為「城市生活」攝影展的海牙攝影博物館，在聲明中表揚Michael Wolf過去對攝影界的貢獻，指Michael Wolf曾贏得多個國際獎項，而其作品也在紐約藝術博物館、芝加哥當代攝影博物館以及阿姆斯特丹國立博物館等展出。

我成日睇佢嘅相

真係好可惜

RIP

唔係掛

可惜

佢影既題材令到好多人模仿，
海山樓亦因為佢多年前影既一張相先咁出名

騎劫POST 出現

第一次認同咖哩屎

走啦英雄狗

avant-garde就係呢啲

Michael Wolf 嘅一篇專訪

觀察所得毒瘤華應該集低左串過佢既人既名
之後就搵d on9位入佢或者作野唱佢，
之不過條on9又唔諗下自己平d陰濕野，
果頭擺個阿伯上枱話係貓sir
呢頭話人唔專重，
真係人唔笑狗都吠

尊重都唔識寫係咁上下

點解你哋要理佢...

如果呢個post係想懷緬佢
同時亦令多啲人認識佢
佢影過唔少嘅攝影專題
不如你揀幾張 代表作出嚟分享下

Architecture of density
Tokyo compression
...

我講緊理咖哩呀